予盾大對決 smt vs 3無限上網plan

3台offer $418(用緊3非無限收得幾好）
Smt offer $424

有無巴打有用緊以上plan？？收得好唔好？快唔快呢又

小妹黎緊1月轉台唔知點揀

用緊smt, 收得唔錯加快

死都唔肯平俾我

睇你地區啦
葵興黃埔唔用3台真係會慢到嬲

前排見有巴打話smt街站做到404一個月俾佢，唔知點做到

推推

HKBN

乜野矛盾大對決

係街簽左個6gb 先 跟住用爆佢去門市講轉無限

巴打如果住公屋
Hkbn有個家居電話+手機無限plan
400蚊有找

心理矛盾 用緊3平d,但係人地話smt快d穩d

諗到我閪都爆啦

SMT我用左好幾年無限，其實真心快同穩，係價錢。。。。

集思廣益

smt 好慢 長期都上唔到40Mbps..

用緊3
之前有用過smt smt係夠穩定但唔係快
3快好多

3狗也不屌

我用3既非無限堅收得好

唔好再吹奏3台喇
我唔想又沉船

唔check都唔知咁撚嚇人

個個台都係差唔多

csl offer 378

點吹奏法呢

可以遇見爛3又即將會收皮
情況就好似當年csl比高登仔日夜吹奏咁
衰係某d一見快少少就周圍唱既on9仔手上

彩你都費鳩事 我本身用緊3都想轉smt試下，只不過講聲我而家用緊非無限收得ok姐，咁都要俾你話on9仔

仆街含撚死啦死毒撚

仲有啊，係預見啊 預啊 預見你老母俾車撞個預啊

唔夠人嘈就做認字特警同出動老母
真係低質到

之前用過幾年3，依家一年smt
兩邊都係無限速plan

3 4g收到係唔差，不過整體穩定性不及smt

不過我依家冇用3已經成年

3台個 真無限+無fup 不限優先

絕對好過smt

請問你講過d乜撚野point呢 唔夠人嘈？咪撚笑大我個口啦死毒撚

黎黎去去你淨係講3狗也不屌 除左你個人感受外你講過d乜撚野啊柒頭

傻閪死撚開啦屌你老母

Smt好撚chur係咁打黎問我諗成點 街站條女話404 30個月

一定揀smartone
3真係狗都唔屌

已簽smt 街站sales現金回贈600，變相404一個月

你既然用緊3又覺得ok咪繼續囉
不過唔係用csl就得架喇

我認我係cheap起到格價，不過3d撚樣同我講做佢幾多年既客都好都唔會有分別個下嬲左，所以先上網搵個好既台

簽幾耐

30個月

開心使用中

頂佢smt offer $434

是咪要落街站sales先有咁嘅offer
2月到期

係，實際係424一個月，但係現金回贈600，變相404一個月

去問下先

iPhone幾

6s

一樣

3係終極廢

識野

YES
千祈唔好轉3

樓主去開咩區? 室內收得好唔好

我想係分畀屋企電腦用

呢次係起馬安山試，出到老銅跌到大概8-17mb到啦，尚可接受

SMT狗也不屌，最記得呢間閪公司帶頭取消無限plan
仲有曾經係1001間唔比tethering既電訊商，咁多間最撚想佢執就係SMT

巴打咩區？老銅放工時間跌到得1-2mb，但係都叫做唔影響上網住

官塘區

觀塘區

3 一定快過 smt

$250 smt4g 無限上網
同一個plan 用左幾年

點解咁平

我都覺，不過次次去到葵芳都斷一斷

咁係咪佢唔帶頭取消無限plan就冇其他台會帶頭？

仲有全港好似得SMT啲3G & LTE 基台接收器材仲係用緊鬼佬野（愛立信），其餘大部份台都轉哂用支那貨

呢樣真
價錢係貴但有保證
一係csl
不過近排hkbn個$108真係屌打哂咁多間